不如今晚早啲瞓，有咩事明日再議

首先，烈士永垂不朽！
見到義士壯烈犠牲可能好多人都好憤怒，但真係唔該大家少啲接收負面情緒，有咩唔開心就喊出來或者同信得過嘅人傾訴下。同埋今晚要好好休息，聽日無論係行街，定輿論戰，抑或其他都需要有清醒頭腦。

IVE仔你個頭腦咁清醒就唔使讀ive啦